第一次約到女仔出街食飯，有咩要注意

對佢有d好感
食個飯大約個零鐘
有咩要注意

記得帶同戴套

帶夠錢就得，其他野唔好ff

整齊
準備幾個話題

記住自己係毒撚呢個身份

唔好咁猴擒, 無自信都要扮有 (自信唔同自大)

橙褲

咁如果已經約左三次 whatsapp 得閒互flirt下 但出街就冇講曖昧野，係得d身體接觸（普通朋友傾計咁）點進一步好

唔好太chur人
令佢覺得同你相處嘅時候係舒服自然嘅

咁咪比人friend zone囉

繼續係wtsapp曖昧，繼續約出嚟，
約約下就會係現實都曖昧架啦

咪撚有自信
帶5 6千蚊現金

未俾人frd zone之前已經嚇走人

WhatsApp 傾得頻唔頻密 如果都ok既 又識左已經有兩個月 我會再約多一次 呢次會表埋白

日日傾 傾到盡有時會停一至兩日再開新野
係咪真人試下flirt先好d? 暫時得whatsapp有曖昧 出到黎就似普通朋友傾計 係有時會借d“椅”挨埋d/摸下佢頭咁

現實曖昧有d咩可以做？冇乜經驗 特別係有時d野whatsapp易講d 但真人講就好肉麻

千奇唔好講咸濕野or睇咸濕戲
之前對個男仔本身都有d好感
但佢第一次出街睇戲就帶我睇格雷的五十道陰影 即刻咩feel都無曬

揸佢波波

我同我上一任大慨都係咁 識左一個月 約左出來兩三次 開頭係佢搵我先 因爲個陣我啱失戀 咁就同佢每晚都係傾傾下 我就唔覆佢 第二朝再覆 所以同佢話題never end 其實你都約左佢有三次 應該多多少少知道如果表白 成功率有幾多

話說我第一次約佢係：喂 我第一次煲湯 你飲唔飲啊
第二次係： hey 我試整北海道牛奶pudding 你想唔想食啊
第三次係：yo 今日我整左omelet 你鐘唔鐘意食ga 鐘意我帶出來比你試下食ar?
呢三次都係單獨出街

當然之前有試過幾個朋友一齊出街

大約係4月7號同佢第一次傾計 4月29表白
表白前一晚 我都有齊曬心理準備 其實應該係要再曖昧一排 但我驚時機過左 我地既感覺就真係會變到好似朋友咁

我地都係外國讀書 個陣聽朋友講佢5月中唔洗幾耐佢就會返香港 而我就會留多兩個月先返 如果我唔把握係佢走之前表白 或者 等佢再返來 就只會變返普通朋友
最後29號個晚 同一班朋友睇完戲就送佢返屋企 就係路上拖起佢隻手 跟住⋯⋯掂左！

其實後尾我有問佢點解會應承 佢話係有一次食飯 我夾野比佢食 所以就對我有feel

Sorry 一時慶起打左咁長

不過每個人情況唔同 你可以自己衡量下 到底係要同佢依加就確認關係定曖昧多一段時間
如果比我再簡過umm... 可能再曖昧一個月吧 有緣既話就算幾遠都可以牽返我地兩個一齊

岩岩食完
一路都有計傾，一齊share下自己野，冇dead air
下一步應該點做

get closer

都咁夜 不如你話：我送你返屋企
到時你地去到樓下再慢慢傾

lm

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔